[假人真事] 《我的極品室友》

是咁的 近呢半年以嚟 我一直係自己ig久唔久文字抱怨我同屋主嘅事
因為佢啲行為真係夠晒極品
全屋人都對佢有怨言
但係佢屢勸不改
之後我無聊畫出嚟諗住打發吓時間
結果好多人話比我聽好鍾意睇
仲收到大家嘅慰問同表示對極品感到無奈
以下我就開始分享我嘅經歷
((頭盔))無畫功可言
同埋因為準備緊FYP 所以update可能比較慢
內含粗口 會打冷震就上一頁
有興趣可以去ig睇：@haakmuidraws

EP 1 - 初遇

繼續

而家只係開頭
之後嘅故事穫穫新鮮穫穫金

EP 2 - 請善用Google translate這偉大發明

-本集完-

ok

EP 3 - 家明

100萬問題：無水無電情況吓
你有隻冰鮮雞 你會點食？

bbq

你又啱喎 我怪錯咗佢